$300k水貨被撻訂，點散貨？

父母開間小型家庭式公司
之前有個客訂左$300k貨
啲貨嚟咗香港先突然話唔岩唔要
我爸爸媽媽就被逼食咗佢..
學生一個冇工作經驗
覺得職場好恐怖
父母傷心左好耐因為嗰度好多錢
求高人指點有咩渠道可以賣走到咁多貨？

認真問架

30萬貨
賣咩

有落訂㗎嘛，唔會點蝕啦

咩貨

個客訂貨都要落訂架...

咩貨先得
咁大log貨無落訂？

洗頭水

我阿媽做錯左一個步驟
價錢嗰度冇寫到明係美金
跟住個客唔認數就

30萬貨無訂金無合同

你叫我比個膠你雙親好定點？

笑咗
放上ig賣

訂金都收唔到.. 因為我老豆懶大方

樓都賣埋啦唔好咁啦

三十萬美金?

算啦 自己用好過

咁真係叫佢唔洗懶大方
大方D 30萬食左去啦
冇咁既成本又要去懶大方 ....

唔係呀係港幣300k
但因為啲貨係美國來
所以我阿媽就寫咗美金個價錢掛

30萬洗頭水
自用洗撚到頭皮損埋

佢太大男人 而家阿媽日日都好頭痕

即係訂都未收就買貨？
咁唯有大方完一次，唔差在第二次

試下將個價降低睇下個閪客接唔接返啦
咁仆街都有
不過唔簽合約唔落訂你老豆真係

賣樓走水貨？

越睇越膠，負皮走人

咩牌子呀 影張相黎睇下 唯有成本假多d散賣出去 賣得幾多得幾多

幫你買幾支
有冇防脫髮生髮洗頭水

試下大陸租個倉，放住啲貨先，再淘寶，ig, eBay 散貨啦

kerastase
但係佢哋想一次過賣

無收人訂都叫被撻訂

咁大方送晒出去啦

果隻洗豇水止唔止痕

送比巴打啦 我諗你都係得一萬支左右姐

貴野黎

thx巴打
同佢地講下先

信佢啦 作個藉口搵人買咋

所以就食咗屎

散賣出去分分鐘回到本兼有賺
咁大批貨想搵買家一次過買會唔會太難

咁有時做生意都係講個信字嘅啫
做熟咗有時都唔會啦，只可以話佢哋信錯人

搵D濕鳩youtuber又好, 大陸網打手又好
甚至搵新假期出篇邪惡洗頭水鱔稿吹奏下
好快散到既姐

隻洗頭水咩樣
之前有巴打屋企人又係散唔到批耳機貨
LIHKG幫巴打散咗好多貨
擺啲圖上嚟睇下

今時今日做生意仲講個信字 好撚熟咩 柒咗又唔肯變通 上一代啲人個腦唔知諗乜
一打唔駛找
其實有無諗過佢地根本唔適合做生意 無被人呃到血本無歸咪執到囉

咁既聰明才智做生意我鄧你一家慘

熱血時報電台賣下廣告？

瀏覽量每晚幾十萬，幾日就賣哂啦！

如果你想幫下父母手既
俾個期父母(我諗係你老豆想一次過賣)
如果限期前搵唔到就用返成本(+加返SHIPPING個D)上FB個D群組賣啦
如果唔係就好曬

嗰似好似係賤賣？

咁撚多支
搵下d 大型salon 果d 散貨啦

好似係 5蚊？唔記得了

散賣啦 一次過賣好難搵客

賤賣好慘個喎

巴打 tg我 或者幫到你

但係香港有kerastase代理

你估蠢唔使交學費 你老豆老母只岩同人打工

ok!

但係有樣憂慮 個牌子係香港有鋪 唔知係代理定香港分部啦 但係兩樣都死 隨時會收律師信話你未經授權賣佢地既產品

咁多貨唔要訂 又懶大方
又錯金額單位
又要一次過散 你玩哂喇
由你老豆自己9落去 唔仆街唔知錯
而且睇得出你都冇say嫁喇 唔洗理佢地喇

咁既境況仲想一次過賣
叫你老豆老母食蕉啦

多謝絲打
聽日同佢地傾下

問返原廠 叫佢地20萬買返 睇下點啦再唔係搵香港賣緊既 250k散左去

屌講中晒
咁但係始終一家人
都會想睇下有咩辦法幫到手

一件事上面衰咁多野 你仲想點
比你賺個double好冇

用平過來貨價少少散貨俾藥房
300k貨，我估大約3千至4千支

冇嫁 呢d廢老性格 只會愈來愈衰
最好處理方法係唔再比佢掂錢上面既野
out左既人唔會夠呢個世界玩

你ok完 又唔搵我 我諗你都係假膠多

我冇tg.. downloading

PM聯絡電話俾我，睇我幫唔幫到你，認真

叫你老豆問下行家有無人熟大陸 成批野走水貨走上去

比我都唔要啦，美金同洗紙差8倍

真心唔知，香港有得咁告？

巴打我都應該幫弋，tg我

只可以講句下次唔好啦
咁大個人做生意可以大意到咁

咁又唔好怪樓主 我都無tg

呢d唔叫懶大方，呢d叫on9

叫你雙親無料就唔好學人做生意

無收訂金 無合同 美金就咁寫落去
300k算少啦 你叫你屋企個兩件on9咪撚學人做生意啦

代理應該可以告，因為代理用錢買左香港既經營權，有心既話隨時可以出信。（雖然都好多代理無理到類似賣水貨既賣家。）
至於香港分部就唔清楚啦，一買一賣，重要既係樓主老豆落果張單，有無寫明唔可以係某途徑或地方零售（例如禁止係小店或網上零售）。雖然咁樣好on9，但有d白痴marketing會覺得整cheap左個牌子，而有咁既條款，有寫明就唔好亂黎。

收手啦 今次300k咪算執到
下次唔止嫁喇

睇佢地個款 下一次就唔止300k 而係3m

幫你買幾枝啦有無tg

樓主都係叫兩老放曬啲錢入銀行收息啦，唔係連棺材本都冇埋呀

來貨價幫你買一箱

個故完全唔make sense

如果對你屋企人講呢單大生意，未收訂就入貨係低等錯誤

30萬當買個教訓啦
咁唔小心都學人做生意 30萬咪算少囉

三百萬

300K

打錯 其實好多

300k係30萬

柒咗就柒咗啦 兜乜

屌 咪認撚咗打錯囉 你想點啊

惡撚到

成世人都用唔到30萬蚊洗頭水

成本價加倉租船費賣喇

擺上facebook group IG 乜都好

或者自己/屋企搵下啲雜貨舖睇有無人接幾箱咁囉

下
咁sasa 卓悅 應該比人告好耐啦
8成都係賣水貨 化妝品護平過專櫃專門店幾百蚊

有冇支洗頭水睇下

搵下啲髮品店睇下佢地接唔接到咁啲貨？

咖啡因個隻有興趣

揾個o靚模幫手推推佢

Agree

邊有得告架, 又唔係賣假貨
大把賣電話電器化妝品都係水貨, 除非係註冊中成藥既姐

以前做開呢行 可以比個建議你
第1:係香港散賣 成本價/蝕小小慢慢賣左去 方法就自己諗啦 或者R下D髮品店 睇下佢地肯唔肯幫你接緊D貨 前提係 你賣得夠平
第2:上大陸搵水貨佬接哂成批 但你預左蝕本賣 可能蝕20-30%

不過要睇返你批貨 個condition係點 如果係新貨既話 應該唔使蝕咁多 舊貨就慘了

thanks巴打！

叫你老豆老母腳踏實地去打工算啦
邊有人做生意咁信人嫁 同打麻雀露晒比人睇有咩分別
下次一定仲大獲

巴打 我可能可以幫你 pm我

邊會有人肯同你一炮接咁多
入咁多貨, 點解我唔去搵大supplier 入
要搵你呢個無啦啦彈出黎既人

如果肯散賣
下面呢隻我可以入返幾支
呢隻用完d 頭髮硬到hihi, 唔洗落gel 好正

利申: 唔識用,鳩用

連登有得pm?

俾多d information 黎睇下

同你要兩支

絕對同意

你老豆咁大個人都仲咁on9
仆街一次都有機會學精既

其實點都唔會有水魚一野要哂喇
你老豆講出黎姐 你又同佢癲 真係問
上面有巴抗話同你要 你就應該即刻拎人Telegram喇 個到都幾箱貨

幾年前有個巴打又係老豆入左d耳筒散唔去
一野係高登平讓交收 好快散哂
人地都唔會問 "我想一野散哂既方法"

得罪講句 你都有d遺傳 記得唔好做生意

經一事蔡一智
30萬當幫你老豆老母買個教訓

耳機單野我都記得 10雞對好似 好抵屌

咁嘅智商學人做生意

搵間短期租舖做呢隻牌既專門店

老豆十足d愛面子廢老

SP30W 頭皮都損

痴線

30万好少姐 total loss 都唔係大件事
何况依家你仲有貨揸手
学樓上咁講 平少少實清到貨
問題不大

另類宣傳手法？

但果位巴打都講左係大陸貨..

蝕少少散賣好過啦

做生意都唔收訂

叫人散賣果啲人真係9up
到底佢地知唔知倉租一日要幾錢

會散賣嗎？
開facebook group /ig賣
再去不同group貼link

可能仲有得賺

到時買兩支用

30万貨好少姐 一板野放屋企啦仲租乜野倉

搵新假期幫手

30萬貨你估3000萬咩
比盡咪幾千支貨, 月租4000蚊租間工廠都夠有突

上網看左一支150-300hkd
30万就1000支左右 話多吾多話少吾少
快的散貨好過 過期就喊都無謂

識打萬字未呀

放屋企得啦千零支 順便警惕下自己下次唔好咁岸九都好

300k應該係個merchant price, 唔係retail price？

一板野

我入30萬貨搵左代理啦 除非好多髮形屋識樓主果家人否則買水貨都唔會信佢，但如果做到咁大又唔會置在果30萬

最慘係中檔嘢 街邊難散貨
如果你訂30万低檔洗頭水 假設你20蚊成本一支
街邊走鬼25蚊一支 一日清1000支都仲可能得
依家你果批入手價可能講緊150蚊支 我都唔知点清得走

走水貨

屌 四点幾仲有認字特警小学鸡
摺埋弾開啦

4點幾都仲有支那狗上黎比人屌

收皮啦支那狗

真係有得告 我就俾人告過

摺埋彈開
仲有人咁講

樓主 我有上網賣開嘢
如果你想散放出去 可以幫你手賣

屌你老母支那狗，滾番蝗蟈啦

定傳銷想散貨呀？

支那人就上你地個乜吧乜吧啦屌你、

支那蝗死番去啦

拍戲咩

香港行貨好撚貴
以前可以上外國網買,依加又block左唔撚送香港
如果樓豬做到外國網既價錢,應該會散到貨

都唔知話你咩好
正常出報價前都睇幾次
同埋有跟埋張sales and condition
佢地應該要搵啲做開生意既朋友傾下update下
自己生意都咁大意

唔肯散賣咪長放等人接成log貨,
如果易放, 樓主就唔會咁煩惱啦...

屌，講咁耐原來得果1000支，一家人自己用左佢啦。
驚短命用唔晒 咪拎黎當埋沖涼液用囉。

就算唔想散賣，都唔一定搵人一次過收晒架嘛
30萬貨，搵6個買家
每人賣4萬，收返24萬

蝕6萬走人算數啦

點解咁堅持要一整批賣

利申：未做過生意

就當一人一支喇，點搵一千個客都呱呱嘈
巴打話買嚟試，一人一兩支都幾十支啦，做好少少成百支都可能散得出

你地啲基因唔啱做生意喇，
番去打工啦

祝你好運

智力低於正常

兩老無腦都算 個仔都低智商
學生冇經驗 覺得好恐怖

租d 幾日走鬼場
成本價加租
散左佢

正確解決方法

咪傻啦 租都唔夠交 全日計散到50支都偷笑 仲未打人工落去

假膠，除非弱智同低能，有咩可能唔要人落訂

無腦真係唔好繁殖

笑撚死，講信字

而家華人做小本生意好多都係咁，好興講個信字就咁幫你訂，基本上係個trend

到貨時收貴人8倍，重好意思屌人走數，樓主老豆老母真係

而家華人做小本生意好多都係咁，好興講個信字就咁幫你訂，基本上係個trend，唔怪得樓主老豆，你無數期跟本唔會有人幫你買

仲有吾你老母
字都唔撚識就死返上蝗國啦

Block得

好彩無落訂，落左訂貨到香港先發現個價唔岩，無貨比人，到時重要賠埋訂

所以成日聽到做生意比人呃，呃完又無得追數既，都係華人多

出完律師信之後會點？

未教錯人啦，首先你點運洗頭水返上大陸。

因住上到黎比人水多獲

你兩老都廢老格 消失佢好過啦學咩人做生意

名牌更係網上零售啦
咁都要人教？

抵撚死啦，做水貨生意

係咪想揾連登仔散貨

仲想一次過賣？
上面講得岩
你地基因真係唔岩做生意

捐左佢啦

成個Post嘅重點都無人講
你屋企人=你

我覺得你啲貨係好嘅就應該放喺啲樓上鋪度寄賣

賣比阿信屋

30萬貨都食唔落學咩人做生意吖
執柒咗去吧啦

On9 講信字

一句講哂
抵死

沖涼洗頭又用D
洗衫又用D
洗下手又用D
糖呀鹽呀唔撚洗買
仲可以當醬油點壽司食

平放俾舖頭仔，又或者租格仔舖賣

死撚返上去啦

應該原本以為4萬幾5萬

唔打貨幣好有呃人感覺 ...
同藥房標價唔打"斤定兩"有咩分別

做生意做到咁都有 唔破產偷笑

都唔知最初係咪有心唔寫usd

香港走去藥房問下！ 如大陸， 可以搵水貨商傾下.300k 好細單貨姐！

你可以做既係上網平平地偷偷散曬佢。
係街賣拉硬你。

試下散貨去東面既酒店

想搵人一次過接晒成批課係咪痴左線

入貨30萬應該唔止1000支, 如果唔係咪無賺
最少一個double應該有2000支?
利申: 冇追po

有閪人幫你一次過接30萬咩

咁接貨個個人唔使租倉咩
當接貨人本身有倉, 咁本身有倉嘅人姐係自己有貨源, 仲使唔使幫樓主接

問題講到明水貨, 如果香港有行貨幾難搞, 要散貨就睇你蝕得起幾多, 重想一lot散機會唔大囉, 如果無合作開既零售, 佢地憑乜野要信你d水貨....你同人地講個信字但人地好少會咁
利申, 無做過research香港有無代理, 希望無

假鳩？

我係你就周圍去藥房髮型屋問下人平平地散咁d 先....

仲想搵水魚一批過買晒真係笑死

普通salon一次過都唔會接到30萬貨...
連鎖salon更加驚畀人告

三十萬貨都唔簽嘢先落

今時今日仲有人講個信字
白字黑字寫到明都有得反口啦

喂樓主出來講兩句好喎

呢D 咁低級既錯誤都犯得, 30萬就算蝕哂算執到啦

如果對生活未有影響住既就唔好衰心急，由而家開始抱住蝕越少越好既心態，唔好再諗賺住，租番個倉黎慢慢散。
利申：冇爬文，唔知你實際情況

30萬其實即係有幾多枝?
本身屋企做開呢D 無租倉架咩?
唔會第一單就係賣30萬洗頭水呱?

掟去淘寶整幾張design好少少的宣傳圖話美國熱銷可能散得仲快

咩牌子

香港賣水貨唔犯法
應該告唔入

今次中呢個伏
下次中第二個伏
遲早都破產

咁抵死啦，唔識做生意

20萬賣俾我，我成log要

咁撚弱智，抵撚死

lot

貪字得過貧

人地要一次過賣曬啊

都係去打工啦 咁小都唔識散 笑死人

的確柒左 當買教訓啦
係要做多少少架啦

做生意做到咁撚廢

放上 Facebook, carousell個啲地方散賣喇

賣完可能仲有錢賺

擺明就係唔撚識啦
打錯

純文字討論
係咪堅

都唔知係咪d傳銷佬/買左傳銷貨自己發現中伏想搵連登仔散貨

係咪假膠

影相擺上黎睇睇 成本價同你要一支制唔制

其實係30萬港紙定美金

所謂水貨，係無本地獨家代理，到境外購入並直接運回香港發售的貨物。
有條條例叫[平衡進口條例] — 香港境外合法製造的貨物，在沒有版權持有人清晰同意下，進口到香港售賣，已經犯左法。

有香港代理商既水貨係香港出售係犯法既，因為無官方授權，換言之香港有代理既水貨係香港出售係犯法既，但都要代理商行動，海關先做野。點解咁多代理商唔做野告人，當中可能有商業因素（如代理可提供保養或退換貨優勢）或覺得入司法程序麻煩或有風險會輸官司。

但無代理商既水貨呢? 就存在住灰色地帶。
無論外國入貨或本地分公司入貨，對間野黎講都係賺錢，除非你做左d損害佢地利益名譽既野（例如貼上假既成份功效標籤去速銷）。

但係普通鋪頭接大批水貨都怕得罪代理
香港代理好惡

咁叫佢含撚啦 上黎問人地俾晒建議佢 又唔止我一個話散買
等睇佢成屋都係洗頭水用撚到天慌地老

冇追哂

樓主第幾頁開始露條尾出黎叫大家買

打多左野

樓主一家不如洗頭水當沖涼液用 每日沖兩次 會唔會快啲去貨

利申 : 有圖的話有興趣買兩支

巴打你貼下圖，比多啲資料
300k貨都唔係囌大單
可能連登都散到一部份

我先 毅進星2支

所以網上散貨應該最好，俾人周都可以話訂多左二手放出去。

早排有巴打開鋪賣Sxxly水貨床褥都比人封殺
唔知而家點

其實大量貨咁樣散我諗佢哋應該都會肯
但如果要一支支咁樣買出去就一定唔會
thx巴打個建議！

咁無料學人做生意，30個就驚青成咁

啱呀
你哋唔好咁樣鬧佢哋啦
我會好後悔放上來問令到咁多人鬧佢地
instead of 拎到實際解決方案

訂都無落

由港紙變美金
個客唔屌柒你都算好彩

咁多巴打話幫你手買咁D 都仲係要咁有型唔散放

應該搵到人成批幫佢要左佢啦

賣幾錢先？

又上黎高登散貨z

你依家最重要係蝕最小既錢，但巴打幫你散貨仲堅決唔散賣，抵你蝕錢

係淘寶開鋪
寫個美國代購/香港代購大撚把人仆住幫你買
又唔洗出門

散賣就拿拿林訂左價出黎啦
係平我買幾支看門口啊

一支支賣又唔制 30萬貨邊個幫你食

前面一大堆講左解決方案囉

樓主留定個tg啦 我好想買

有興趣，點聯絡？

利申：有8間salon

追哂成個post忍唔住要留言
咁多巴打話幫手買幾枝都仲係死攬住啲貨話想成批散
又話擺上嚟問反而係俾人屌你雙親多過俾實際意見
我見上面都有巴打係認真俾意見
個重點應該係說服你父母識做少少蝕咗佢散貨
想成批放真係有難度
Btw同意上面講 樓主同佢屋企人唔適合做生意

蝕佐30萬仲串過馬撚
依家佢肯一支支賣都唔撚幫襯
攬住啲洗頭水洗衫沖涼洗頭啦

佢應該係搵到人要曬成批30萬但無保養無保證嘅水貨
如果唔係邊會咁大牌

巴打你小心啊 啲貨無保證, 有穿有爛溝佐野都無得追

依家唔撚散畀你地班連登仔
成班無一個可以成批買到

4萬變30萬 差8倍
同仆街藥房由斤變兩差12倍一撚樣

第一日上連登？
呢到花生友何其多，po上嚟就預咗有人會抽水
不過你好聲好氣，又唔係on9得太緊要，都會有巴打提供建設性建議嘅
我見上面都有唔少人俾建議

依家人地唔希罕連登仔啲意見啊
無一個幫佢成批咁散到30萬貨, 辣殺連登仔

屌死撚開啦大陸狗
係度打殘體字仲咁惡
死返上天涯百度啦

可以咁大方30萬貨都唔叫人比訂 即係呢個數對你地黎講大極有限 所以先咁唔上心架姐
肯家樓主屋企好撚有錢 30萬當食少幾餐去少一兩次旅行啦

搵到就唔洗上黎叫晒春啦

岩 樓主個態度就係倒撚曬落廁所沖走去, 都唔散賣

樓豬 有野想問你 乜你認為呢度咁多巴打同你素未謀面 有人會300K一炮過買晒你批貨咩
散買又唔制 其他建議又唔制 又話人鬧你雙親 你有晒前設立場淨係要一次過散晒 咁你想點

用多30萬搵成龍拍廣告
之後就賣返市場平一成嘅價
到時有錢就再買多60萬貨
不停滾大筆錢再上市集資

做生意黎講，30萬好少姐，屌 ，任何生意都有風險架啦輸打嬴要

等樓主大發慈悲散一兩支過連登仔

其實係
攬住啲貨, 仲要一啲都唔擔心回唔到本,
寧願蝕倉位擺住都唔散賣
睇得出樓主一啲都唔急
唔使連登仔出手啦

real?

咪撚係
好彩你老豆老母冇收訂咋唔係個客實告到你破產

你吖媽做錯喎係

選擇性回覆都算 真金白銀話幫你買仲要求你咁

搵到20萬要曬啲水貨嘅傻仔喇 #
此post已完

依家唔要你地幫 搵到人接貨

其實可能佢地好識做生意都唔定
問30萬有幾多枝又唔答

唔知係咪老鼠貨定過期貨
反正水貨又無得追究

自己做錯野再加冇收訂
似係你老母想逼人硬食不果wor
黑乜暗
成單野一係你老母on9，一係老母貪心
自己揀個

抵啦咁

等睇結局

唔係咁既意思，我都想散賣
但所有野都係老豆決定
大家都應該知我其實係冇say
我已經學一位巴打講叫佢比個期自己
好多謝各位咁熱心回覆

on9仔
不如依家教你做生意啦
如果你可以曬時間嘅話
散賣一定係賺最多
你依家講咗個價人
冇人會用原價或者更高幫你買
反正你學生咁多時間
點解唔試吓自己學做生意

最容易散貨方法，就係去上水粉嶺逐間逐間藥房問，好似保險咁跑數，好快散曬，可能仲有錢汁

或者人地第一日做生意仲要係第一張單同埋第一次係外地訂貨先搞錯currency 呢

我冇去過個倉

你老豆咁堅持一批散既咁祝佢好運
三唔識七會大拿拿幾十萬幫你買

啲貨唔係我話事..

所有野都係你老豆決定
咁你上黎問乜鳩 關你撚事咩

其實一世人用$30萬蚊洗頭水都好普通。

全世界唔係人民幣就係美金結數
邊撚個會用港紙結數啊
唔好話做生意，一個正常有基本常識嘅人都唔會覺得用港紙結數

仲夠膽話黑暗
黑佢老母咩
擺撚到名係on9啦

其實計返，佢老豆老母30萬賣俾人本身已經有水位，（ 斷估唔會開善堂掛）如果水位係三成，即係來貨21萬，再計埋shipping加倉租4萬（應該計鬆左），合共25萬。

想人30萬接手，發夢啦。

咁似之前單阿伯賣桃花

樓主係想上連登搵老襯一人買一兩枝清貨呀

老老實實講句
邊有可能唔收訂金
擺撚到名係成家人
想訂完之後迫人硬食先咁

咪就係, 當未做過生意都試過買野呱?買傢私電器都試過呱?

就算唔錯currency都驚條友反口啦, 除非呢個好熟既熟人

都話佐唔撚散賣 連登仔做乜睇得自己咁撚重

300k應該係銷售價

即係成本可能只係一半或更低

自己柒左仲想來連登賺一筆

等睇接盤俠

留名跟進

送俾和尚寺

叫佢地睇呢個post接受現實

樓主係唔係入左貨，賣唔出，之後上黎作故仔，睇下有冇人接貨

見你咁慘 成本價收你1支 有意PM

人地都都唔一支支賣

拿唔撚到係好正常架
收左你錢幫你解決呀?
你咁撚柒串本來我就識人可以散既
家陣你慢慢含啦

30萬港紙變30萬美金 係人都走啦屌

成件事好明顯就唔係樓豬講到咁

想水鳩人點知人地一個唔該唔要你d貨

大陸人死開啦

散賣啦 一大批點買
放上拍賣網 社交平台散晒佢
蝕少少都好過賣唔出

件事應該係樓主老母寫 4萬
人地以為係HKD 4萬, 點知係USD 4萬 (~HKD30萬)

on9
搵到人20萬要喇 連登仔慢慢含撚啦

留名睇d貨有問題

自用算啦

含撚啦

鬼唔知散賣仲賺

但唔洗渠道？唔洗本？唔洗時間？

又想賺得多，又想搵人大手接。

屌你老母做乜撚野啊你

樓主有冇訂Nutritive幫你要10支

有冇可能咁撚多強野字呀

其實好地地做乜係要有30萬唔講 走去講300k
我就未撚聽過有人用中文數數目係300千咁樣數嘅

30萬洗頭水 沖水飲都唔掂

電話騙案都幾百萬幾千萬咁呃
樓主30萬貨講個信字都好合理

見到你呢個回覆就無名火起，上面咁多巴絲幫手諗方法散貨，就係因為根本冇可能再期望成lot賣走，你竟然仲要屌人冇俾實際方法你解決？你當呢度咩地方？要人贊同你有機會一批過賣然後安慰你？

個客會唔會以為有咁平既貨賣先

遺傳同家教都係一流

散賣其實一定唔會蝕錢 如果你入價仲平過人哋行貨嘅話 怕咩可以好快賣曬

入貨已經係30萬, 本身咪賺到發發
依家得返上面用20萬幫佢接貨嘅巴打肯一lot咁收貨

自已租個特賣場散貨咪得囉。
你支嘢原價咁貴，依家平賣，加多幾錢肉緊吹到瑞士山區肺咁，啲師拉好易落搭。